poly u applied mathematics master 一問

ug 唔係讀數/stat / engine,但有 讀intro stat , multivariable calculus , differential eqt , linear algebra , 有冇機會入到 ？

難啲
我諗poly u未去到咁濫